(HEHE)在星期五秒回特別起勁 54

Uncle 茨

唔上水

笑咗

完。

happy new year. I hope all your endeavors in 2020 are successful.

Thank you and I appreciate that

一陣上水再覆

掟得死人但好好食

大學會唔會容易啲識男朋友

識唔到
完

我好想要個錫我既人

糖妹配音技巧有待改善

有冇人一齊lol?

個個去曬扑野

飲兩啖米青就唔記得情傷

鳩噏only
扑野時冇人記得自己係邊個，最佳紓解方法

唔齊人想去瞓陣

可能比人執左返屋企了

diu心有靈犀

酒鬼+1

id同連登一樣 求add

白酒我都好napa valley char同Sauternes都係我至愛

Sauternes都係甜酒來

掛住你了

hello moto

粗口唔好咩

然後就可以

咬字拆開仲爽

It's no bother

我都好驚

請你飲

呢條夠唔夠

菠蘿？

淨係知食完露筍啲精會臭

[member]上咗u後以為會有好多社科文青仔仔[，結果仲多女過nursing/member]

我恰著左

我包底開新

咁樣咒人

想睇

paa完

點解你地全部知對方咩樣

想去搭單睇男神

幾時再有

用咩平台搞，tg？

唔會啦

咁我地咪日日約

絕影哥幾大

發生左咩事